街訪美國學生關於侵稅改方案

如題
當主持人話係Sanders 嘅稅改方案全部都賺不絕口
結果話係侵提出嚟嘅稅改方案 全部都what曬
美國左膠根本唔care侵政績政策
只係care點做左膠去獲得朋輩認同

利申 三年前嘅片

投拜登既真票起碼7成on9就係呢種人

真 全部都係靠左派媒體渲染嘅刻板印象嚟評論侵呢個人

Anyone but trump

幾時會將Hunter 嘅侵犯幻幻講做侵侵個仔

學生：Trump其身不正
聽到係Hunter：
人誰無過，算數喇

好大機會

美大選涉弊投票系統商Dominian副總曾臉書發文「總統去死」

Dominion掩飾身分 利用美國國土安全部旗下CISA聲明迴避指控

[美國大選]呢個黑人心水清, 講人話

至少佢地知道後無搵藉口或者立即罵返轉頭，而係認自己可能有偏見，已經好過好多on9左派

侵就是原罪

雖然old news 但相信有呢班mindset ge人今年更加多

Frank JamesAnd these ppl vote 🤦🏾‍♂️1 year ago45110

投民主黨 + 屌㭍熱狗都系呢種人

D反侵鬼佬
淨係識講 獨裁 歧視
問佢點樣獨裁點樣歧視又啞撚晒

推
比愛登力睇下美國左膠幾反智

推

幫推

點只鬼佬, 班居美香港人左膠都係咁

起碼唔會好似佢地明明唔知扮知鳩up死都要話侵廢